同Team有個煙鏟同事，每一刻都好辛苦

我返寫字樓工，但係我覺得我每一日猶如置身係一條屎渠做嘢，因為坐我隔離有一個煙鏟同事。

我哋啲位係冇Partrition，同佢個位隔離40cm左右，
所以每分每秒都畀佢股濃烈嘅煙味包圍住。平均每個半鐘佢就要落樓食一次，佢食完上返黎嗰陣味就更加濃烈，再加上佢成日要講電話，唔飲水嘅口臭味再加上佢嘅萬年煙除飄向我個位，我真係差啲暈低，我要長期開著個風扇仔再薄荷油吹住自己，先可以繼續做到嘢。直接同佢講又怕會影響成team個關係，想問下有咩方法可以婉轉啲同佢講？

唔好話坐隔離一齊做嘢，上星期地鐵塞車我隔離企住個煙鏟，對住佢半個鐘我已經頂唔住，佢地陣味真係好難頂。

你expect佢點？

唯一方法係買部座枱式空氣清新機放枱面

薄荷油都好難頂
咁計你條team其他人仲撚慘

我expect 佢咪撚食囉

我食煙關你撚事

影響到我就關我事架啦

你唔呼吸咪得囉
嘈乜尻姐

係
所以我平時都唔沖涼唔換衫對抗煙剷

泰國手信細細支嗰啲咋，只有我嘅範圍先聞到

戴口罩

可以索同揸個啲ma
日日都揸個鼻？

踏上這無盡........旅途

二手煙重毒

坐呢d 人隔離都覺得好撚臭

長期搽落人中

唔食係冇用架，係就諗辦法要佢直接消失